
                      Una de las mejores películas de animación que he visto. Es muy divertida e interesante. En mi opinión, la única pega es que tiene demasiadas canciones. Recomendable!!
        
            